Получаем информацию с сайтов ya.ru, python.org, ru.wikipedia.org.
Извлекаем заголовки (тег title) и отображаем их на web странице.

Есть возможность выбора сайтов, для извлечения заголовков, через админку:
login: admin
password: admin